撤回修訂 不要慰安婦

林奠 please back home